PRO CLUB更新

PRO CLUB更新完矮仔完全無身位
D直線波勁撚慢,按到最大力都勁慢
越更越濕鳩

高佬係好屈

屌我隻人仔得174，跑又唔夠高佬跑，身位又無得鬥

點會
琴日先比個死矮仔翼爆死
一爆食塵，利伸cdm 188

我次次都唔撚夠跑，之後後身位就直情比人撞到仆街

鬥

如果你細粒仔比大隻仔先食身位一定比人撞開
但如果唔係貼住你，細粒仔空位一加速冇可能比大隻仔追到

174算唔算細粒

矮仔一向都無身位架啦
之前用170
對住電腦都唔夠力撞/速度爆開佢

而家用185 有身位 跑得,控得又扭得 仲可以做多一個支點
不過變左技能點唔夠點橫傳姐

但最慘連速度都無埋